{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 호텔 스미스"
    },
    "text": "2019年6月にオープンした蓮山洞ホテルは、ネットフリックス視聴が可能で、高仕様PCでバトルグラウンドとリーグオブレジェンドが楽しめるホテルです。 宿泊可能な客室は全25室で、1週目まで可能です。 市庁、国税庁、裁判所、警察庁、社稷運動場などと徒歩で移動できる距離に位置しています。 ロビーにはファックスとコピー機施設が備えられており、出張客の便宜を図っています。 デラックス以上のご予約のお客様は事前駐車が可能です。 出張客の満足度が高い理由は、最高級グースダウンとラテックスベッドが設置されているためです。デラックス客室以上には最新仕様のPCが備えられています。 ホテルは蓮山駅17番出口から徒歩2分の距離に位置しており、近くには巨済駅、市庁駅、蓮山駅、教大駅などの電車駅があります。 ホテルはさまざまな言語で案内をサポートしています。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、ホテルは毎日2回の自主防疫を実施しており、手指消毒剤がフロントとエレベーター内に備えられています。 リネンは一度使用した後、洗濯されます。 プレミアム客室以上にはスパ浴槽があります。 出張客は早めの入室が可能で、平日には無限の待合室も提供されます。 駐車は全客室1台まで可能で、駐車場には計19台の施設があります。 徒歩特価客室を予約したお客様は訪問時に駐車料金が発生し、周辺には蓮山駅、市庁、釜山教育大学、社稷運動場、海雲台ベクスコ、広安里海水浴場、西面ロッテデパートなどがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、未成年者は予約金を払い戻しできません。 訪問客はホテルに対して親切なスタッフと清潔な施設、リーズナブルなコストパフォーマンスを持っていると言い、小さなサイズの客室ですが不便ではありません。 しかし、掃除不足で便器とシャワーガウンに対する掃除要請があるという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蓮山洞ホテルのオープンはいつですか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルは2019年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルで視聴できるストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルではネットフリックス視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルの客室は全25室です。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "デラックス以上のご予約のお客様は事前駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルの近くには市庁、国税庁、裁判所、警察庁、社稷運動場などがあります。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルではさまざまな言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルでは新型コロナウイルス感染症の予防対策を取っていますか？",
            "answer": "はい、蓮山洞ホテルは毎日2回の自主防疫を実施し、手指消毒剤も備えています。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルのデラックス客室以上には最新仕様のPCやスパ浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの駅からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルは蓮山駅17番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮山洞ホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "蓮山洞ホテルの近くには巨済駅、市庁駅、蓮山駅、教大駅などの電車駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 402
    }
}